---
title: "Présentation"
date: 2020-05-10T12:36:36+02:00
mini_desc: "a-propos"
draft: true
---
Ce blog a été créé en période de covid19. Je trouvais les informations incohérentes et n'arrivais pas à trouver un fil logique. Ce blog a pour but premier de mettre les incohérences en évidence.
